一人一個閪公司主管名

童夢城Edwin
pt人工得40仲要喺機場度，屌你仲好意思叫人返聖誕，真係採你都傻，講咗唔得閒都仲想夾硬編你返工，態度差到仆街。 流失率大唔係冇原因。

樓主一係post埋証據証來
依家同metoo 人格謀殺有咩分別？